突發 羅渣士確認有三位球員出現病徵

Source

利記又被逼害

有錢人驚西咩

球員個肺功能受損就等於玩撚完

黑警又殺人